[瞓著嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (27）

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

早，汀九小塞，看似受機場方向影響

汀九橋塞死咗